連登已經成為小圈子、私怨、起底、呃蝦條集中地

連尼住有冇諗過點解決？

垃圾會員占左好大部份

藍廢紙
啡膠樽
黃鋁罐

學高登block柒哂佢囉

咁搞法真係要

數少樣仲有道德狗

最撚戇鳩周街影人相都可以放上黎屌

最撚煩係私怨撚

班撚屌一句不嬲都係咁就搞掂你啦
到你論證返以前係點樣
班撚樣又話你老屎忽架啦

衰撚過隔離登